好掛住個ex

以為已經放低咗佢，點知原來個心仲有佢 見到佢成日post現任個心乸住乸住

仲咁掛住做咩 快啲放低佢啦

成日都見到佢嘅岀現 成日忍唔住睇佢ig 唉

點解唔索性unfollow 佢ig
睇住佢啲嘢唔會好折磨咩

Btw上個月分手同你差唔多
跟住狠心block哂佢所有嘢
等自己真係好返先搵下佢

諗住好來好去..有傾返計，但咁樣令我仲掛住佢

掛住就一定有，尤其是岩岩分手個下一定會好唔慣，但係老套都要講句，搵多啲野做黎充實下自己加填滿下時間。時間好快過，時間亦係良醫。如果你仲想佢番黎你身邊的話，我勸你唔好強求，因為有時有啲野就係咁玄，可能幾個月後你諗通左佢又突然搵番你，你又會有第二個心態。利申過來人

我都係過來人 呢個時真係要狠心啲
咁樣只會令到自己更傷

同ex分左手差唔多兩年，大家依家都各自有另一半
之前分手分得好肉酸，佢勁憎我
前幾日無神神搵返我話想同我講對唔住又繼續有傾計，但又話唔俾得女友知，叫我幾時唔好搵佢
咩心態

本身已經放低咗，但依排突然揾返我。。搞到我個腦成日諗住佢 又好似好關心我咁 但明明已經有女朋友..唔知佢想點

我分左手唔夠一年
但而家每次溝女都覺得好似對佢唔住咁

唉 明明人地都已經拍緊拖

我會架啦 好努力咁迫自己唔好再諗佢

Same here 奇奇怪怪

可能唔想女朋友亂諗/嬲？女仔唔多唔少都會介意

你個心係咪仲有佢

但如果係好愛自己女友就唔會無啦啦走去搵返ex啦 好似想要後備咁

可能只係自己諗多咗

都係嘅 有時真係唔知佢地諗乜 好似想吊住人條癮